天氣突然變差

。。。。痴線 無啦啦行雷閃電

我都見到，狂閃

勁響

正呀 好鐘意呢種感覺

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

比卡超十萬伏特
政府發惡了

天滅香港

劈死班狗

天譴

好似拍戲個d天氣咁閃

仲要元朗食正

皇天擊殺

希望天有眼
皇天擊殺班..

黎明前係好撚黑暗

元朗行雷行到砰砰聲
劈死班鄉黑

黑警快啲比雷劈

真係好似

好似係頭頂上面劈咁

好正好有feel

劈死埋啲狗

淨係見到不停咁閃 冇雷聲 咩事

大自然好靚 好大威力

旱天雷?

5~~~~~天氣不似預期

無錯，就係呢種感覺

似唔似拍緊harry potter 咁，出面勁大雨，